不撤不散呢四字係擺係心

Be water my friend，要靈活要來去自如，
今日走左，一日未撤回修例、暴動定罪，就一定會再響應號召出黎
加油呀手足！

靈活d呀香港人，大原則不流血不受傷不被捕呀